[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Z Twoich darów Panie składamy ofiary,   
otwórz bramy nieba i zechciej je wziąć.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Zapal w nas słońce, o Boże kochany,   
Na każdy dzień i na każdą noc  
Zapal w nas słońce, o Boże kochany,   
Na każdy dzień i na każdą noc*


